<resources>
    <string name="app_name">Kategori Berita</string>
    <string-array name="judul">
        <item>Pendidikan</item>
        <item>Politik</item>
        <item>Ekonomi</item>
        <item>Otomotif</item>
        <item>Bisnis</item>
        <item>Kesehatan</item>
        <item>Teknologi</item>
    </string-array>

    <string-array name="deskripsi">
        <item>Seputar Pendidikan Tanah Air</item>
        <item>Seputar Dunia Politik Dalam Negeri</item>
        <item>Update Info Ekonomi</item>
        <item>Seputar Dunia Otomotif</item>
        <item>Seputar Dunia Bisnis </item>
        <item>Informasi Kesehatan Terkini</item>
        <item>Update Info Teknologi Terbaru</item>
    </string-array>
    <string name="app_name">Kategori Berita</string>
    <string-array name="judul_politik">
        <item>Gibran-Teguh Janji Bakal Menjembatani Buruh dan Pengusaha</item>
        <item>Bawaslu Ungkap Keunggulan dan Kerawanan Penggunaan Sirekap untuk Pilkada Serentak</item>
        <item>Kemendagri Ingatkan KPU Agar Berkoordinasi Soal Data Perekaman e-KTP</item>
        <item>PAN Nilai Efektivitas Pemerintahan Bukan Didasarkan Jumlah Partai</item>
        <item>Giring Janji Bakal All Out Dukung Pradi-Afifah</item>
        <item>Sekjen PSI Ajak Anak Muda Ponorogo Menangkan Pasangan Sugiri dan Lisdyarita</item>
        <item>Partai NasDem Terbelah di Surabaya</item>
    </string-array>

    <string-array name="deskripsi_politik">
        <item>Kepada para buruh, Teguh Prakosa menjanjikan akan membuat kebijakan-kebijakan untuk memayungi kelompok buruh informal terkait fasilitas BPJS Ketenagakerjaan dan BPJS Kesehatan jika terpilih menjadi wakil wali kota nanti.</item>
        <item>Badan Pengawas Pemilu (Bawaslu) mengapresiasinya Komisi Pemilihan Umum (KPU) yang sudah mengembangkan inovasi teknologi ke ranah pemilihan umum yaitu Sirekap. Bawaslu melihat aplikasi Sirekap ini memiliki keunggulan merekapitulasi penghitungan suara pada Pilkada Serentak 9 Desember.</item>
        <item>Kementerian Dalam Negeri meminta Komisi Pemilihan Umum (KPU) tingkatkan koordinasi soal data penduduk yang belum melakukan perekaman KTP elektronik.</item>
        <item>Ketua Umum Partai Nasdem Surya Paloh mengusulkan ambang batas parlemen (parliamentary threshold) naik menjadi 7 persen. Hal itu demi menyederhanakan partai politik di parlemen. Namun PAN memiliki pandangan berbeda.</item>
        <item>Pelaksana tugas (Plt) Ketua Umum Partai Solidaritas Indonesia (PSI), Giring Ghanesa memberikan dukungan penuh pada pasangan calon wali kota-wakil wali kota Depok, Pradi Supriatna-Afifah Alia. Dia bersama kader dan simpatisan PSI berjanji akan all out memenangkan pasangan nomor urut 01 itu. </item>
        <item>Sekjen DPP PSI, Raja Juli Antoni menemui calon Bupati Ponorogo, Haji Sugiri Sancoko di Ponorogo Center. Pertemuan dimaksudkan sebagai langkah konsolidasi dukungan PSI untuk pemenangan pasangan Sugiri-Lisdyarita dalam Pilkada Ponorogo 2020.</item>
        <item>Suhu politik jelang Pemilihan Wali Kota Surabaya mulai memanas. Sebab, salah satu partai pengusung pasangan calon (Paslon) suaranya terbelah dan membelot ke kubu lawan.</item>
    </string-array>
</resources>
